全香港醫護同我入撚晒黎

立即停止救助黑警

我都知你地有職業操守
一開波就讀日內瓦條約
但問題係
警察都有警察通例
都有學堂宣誓
但佢地而家公然違法
有法不依
佢地break左社會契約
你仲死版咁守約做乜9
你繼續救黑警
只係教條式思想
到咁關鍵時刻
請大家幫忙加強施壓
同埋你諗下你救完佢
佢又出去打9d無辜婦孺
再要你地執手尾
你救完佢地
再出去強姦非禮整浮屍
咁撚on9嘅野都做？？
佢地仲要話唔撚洗你地救啊

聽日 930 全港三罷

1/10

仲要拉鳩埋你地

2/10

同埋唔好阻「神獸」 please

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

push

8/10

重點係都冇狗受傷....

9/10

聽日3罷

10/10

黑警一定要受到制裁

話就話中立

你估d藍醫唔會偏心咩 報都登埋

點樣醫得夠hea又唔會比人懷疑先係重點

要向藍醫學習

黑警行為可恥 醫護人士唔好再以'人'去看待佢哋

大家請記住而家香港面對緊嘅係人道危機

Exactly

茶記都識暗牙底整凍撚水
各位高學歷醫護大神實有你地嘅方法
總之要比到阻嚇作用班賤賊